夏殺特其實真係好撚勁

C朗走左
皇馬會唔會買佢
好難先搶到佢波

都有easy go啦

又有摩迪

疤買就差唔多

世三千祈唔好入狗竇
留返係英超算吧啦

過去做condom不如留返係度啦

兩個上腳 隊波會慢到仆街

轟表示不嬲都勁
不過呢家部垃圾車咁廢 佢要走都無計

夏神會爽過isco

都真係
琴晚幾個撞佢都搶唔到